點解唔試下set 鬧鐘時間做7.21 8.31

如題

全民較鬧鐘 鈴聲用願榮光歸香港

效果應該重好過十點鳩叫

721仲係床，831係巴士就岩岩好